點解咁戇鳩都可以做到神父?

佢係天真定扮傻???
同共產黨講大愛 要教徒愛教愛國

唔戇鳩又點會